Bei Exkursion an/abmelden

Nische suchen, eventuell auch bei den Exkursionen anbietenden Unternehmen.
Exkursionen sind Werbung für Arbeitgeber.

Keine Einleitung "ICh bin der und der und das ist dieses und jenes modul"
Zizieren bitte sinnvoll.
wirr bekommen die Versionen noch mal zur korrektur vor dem Druck.
Form hilft dem Inhalt.
eigenes Thema ist ne tolle Sache.

Korrektur läuft nächste Woche.
Dann Zensur.
Dann eventuell noch mal ein gespräch, Korrektur für druck.
Dann zensuren an Frau Ring.

Abgabe per Email und Stud.IP
Folien bitte auch in druckbarer Version.

17.02. fällt aus